我男朋友唔俾我鐘意二次元

我成日都會係佢屋企睇動漫同漫畫，咁睇睇下見到啲靚仔或者心動場面都會有啲反應㗎啦
我有時會一路睇一路話好靚仔呀 或者傻笑咁樣
跟住佢就話我 ：呢啲畫出嚟㗎 有咩咁靚仔 你話你鐘意真人明星都好啲丫 鐘意啲死物 係咪痴線㗎 唔好傻啦 (下刪100000字)
佢都唔明 二次元正過三次元好多囉 仲有我又冇哂錢買啲咩週邊 咁都要唔俾人鐘意 仲要鬧人
唉sorry for 1999

小妹我深感同情

佢都睇 你唔駁佢

佢冇睇呀 佢從來都唔睇

與僧侶交合的色慾之夜

裙子下面是野獸

我自己睇哂

痴線 鐘意二次元既女仔先可愛
唔識食

飛等啦 咁唔尊重人地既喜好

做得好
下次佢再話你，你拎套女裝cosplay打扮佢

咁就2.5次元

你男友心智都幾唔成熟
一d都唔尊重興趣
更何況鍾意二次元的人都不是壞人

其實你男朋友用心良苦炸

睇得多二次元睇壞腦

佢玩game嘅話 問佢點解中意玩埋啲死物

同佢講關你撚事

我都有睇 叫埋男朋友一齊睇
我已經訓練到佢由唔鐘意變鐘意

最緊要就係開頭比d佢應該會有興趣既佢睇 姐我男朋友鐘意外星人 咁我比佢睇寄生獸同奈亞子跟住慢慢比d唔同既佢睇 日頭會send youtube搞笑既精華比佢洗佢腦

On99

樓主巴定絲

奈亞子

我都想大家有d私人空間 干擾人興趣真係好反感

佢話我變態 但我真係鐘意二次元多過三次元好多

佢成日都YouTube 睇人打機 我都未話佢

你男朋友為你好炸
你睇下呢度幾多死毒撚對二次元同三次元嘅價值觀搞亂哂

可能要俾啲關於藍球呀足球呀果啲動漫俾佢睇先 希望可以訓練到一齊睇BL